年初一請人唔比雙糧又唔比工半係咪太過過份？

年初一連工半都無，就咁出原價
大家份工又點？公司係咪一樣咁閪？

邊有得射波架？

餐飲

邊撚間餐廳咁有趣？
俾著我一定肚痛去醫院。

利申：同行。

唔怪得依家行行都出手咁低
原來係有你依d賤種
又要屌人出手低又要繼續返
點解冇工半冇雙糧呀？
問自己啦 你自己有份做成咁

我夠餐飲 三糧

癡線咁唔通射波？

咁都返?

係又屌唔係又屌

屌你老母你戇鳩? 咁你唔好呻啦

老細話要屌你條女 唔通唔俾佢屌?

自己都唔合理但都繼續要返
怪得邊個？
運自己應該應得既野都唔爭取
咁邊個會幫你？

自己揀做奴有咩好講 射個波都唔敢就死去瞓啦 聽日準時返工呀

咁你咪柒呻啦廢柴

有冇咁撚on9 ge人呀 樓主似假膠wo

垃圾大白象咖啡店 賣就賣得貴啊 請人就咁撚cheap, 唔好話雙糧 工半都無 仲要開曬過年咁多日

咁咪咪撚返

你估下冇人返 你大獲d定你老細大獲d

香港地大把𠵱啲閪公司